陳凱琳鄭嘉穎夫妻檔搵真銀 大騷白滑美腿重演《夫妻的世界》

陳凱琳（Grace）剛為老公鄭嘉穎誕下細仔鄭承亮，坐滿月不久的她就與鄭嘉穎以夫妻檔搵真銀，他們化身韓國劇集《夫妻的世界》海的男女主角朴海俊及金喜愛，重演劇中經典誘惑場口齊齊為洗頭水賣廣告。廣告中，身穿浴袍的Grace大騷白滑美腿，而鄭嘉穎就撫摸老婆美腿，相當性感。不少網民看過後，都留言問兩位有沒有機會再孖住上拍劇。

呂 係舐共品牌嚟
btw 隊埋個口到做乜？飲洗頭水？

鄭嘉穎啲皮鬆到好想幫佢用個夾夾起佢

完全表現唔到原圖帶出黎感覺

鄭嘉穎老喇 係咪日日比印度妹吸乾

Slim咗好多

印度妹幾正

鄭嘉穎 唔夠高

佢都五張野

膠穎好短

平時應該都係玩開呢個姿勢

有冇人改圖改做拎住KFC

咩戲

巫婆對腳唔錯

咁似人肉叉燒包嘅

咁樣比較鄭嘉穎矮撚到

頭身比例輸晒 真係自曝其短

模仿圖 肢體動作好僵硬

亞洲嚟講韓國人身型真係冇得輸 差咁遠

靚仔靚女版

橡膠穎